<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Clemente Flores</title>
    <link>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Clemente Flores</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Los recuerdos de LaunchX</title>
      <link>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Buen dia a todos,
Al mencionar Launchx, las emociones y recuerdos que se tienen son variadas ya que a este curso ingrese teniendo una noci칩n b치sica por no decir nula en la prograci칩n, sin embargo, el onboarding fue crucial para tomar confianza en las habilidades con las que yo contaba y as칤 adentrarme al siguiente gran reto llamado Frontend.
Frontend mostros ser en un inicio un tema que era accesible a las capacidades con las que contaba llamado HTML, pero&amp;hellip; y escribo &amp;ldquo;pero&amp;rdquo; porque en todas las buenas historias aparece ese reto en el que las cosas cambian y ese fue CSS, al ser un tema tan amplio y temas complejos resulto dificil la inmersion en el tema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola,
Para mi la cultura que tiene que tener una persona que este dentro del mundo de Desarrollo de Software tendr칤a que estar basado en los siguientes puntos:
 Trabajo en Equipo. Respeto. Comunicaci칩n Efectiva. Tolerancia. Honestidad. Compromiso. Empatia.  Los puntos anteriormente mencionados, considero que serian puntos clave para que se tenga una buena cultura, esto beneficie no solo a la persona en su entorno sino tambien a la empresa donde el se desempe침e y por lo tanto a los objetivos que se tengan trazados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://clementepsi.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
